香港國際機場於2018年9月16日星期日將暫停營運。

今次好勁